CP3 / 夏登: 公平咩？呢個世界公平咩？

舊隊友林某有得痴冠，自己打生打死得個桔，公平咩，呢個世界公平咩

蘿莉笑而不語

係咪漏左龜?

亞洲痴冠王者 孫悅

仲有巴特爾

係我就唔要指環啦，痴冠

會長幾時出山幫阿仙奴呀

有波叔呢件黑氣石想拎冠

Mccaw :